{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom!"},{"text":"Mulle meeldib loomaaias maap√§hkleid s√º√ºa."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ajan vahel hiiri taga."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pargis m√§ngida."},{"text":"Elan koos inimperega."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Olgu\" ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus"},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa"},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib lompides m√§ngida."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Inimesed toidavad mulle tihti leiba."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en natuke hobuse moodi v√§lja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu triibud aitavad mul sulanduda."},{"text":"Olen seotud hobustega."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on k√µva h√§√§lega suur lakk ja m√∂irgamine. Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√µimas kass."},{"text":"Mind kutsutakse sageli d≈æungli kuningaks."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on suured k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mind v√µib leida aedadest."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur ja kohev ning s√∂√∂n bambust. Olen mustvalge. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Hiinas."},{"text":"S√∂√∂n palju bambust."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Skunk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Annan teile soojust."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Sa ei tohiks otse mulle otsa vahtida."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja keerutan √ºmber p√§ikese. Ma olen seal, kus sa elad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Mul on puud ja taimed."},{"text":"Inimesed ehitavad mulle maju."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma s√§ran √∂√∂sel ja muudan oma kuju. Vahel olen √ºmmargune, vahel olen libe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tiirlen √ºmber Maa."},{"text":"M√µned inimesed uluvad minu peale."},{"text":"M√µned arvavad, et olen juustust tehtud."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen suur gaasipall, mis on kaugel, kaugel ja s√§rab oma valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen √∂√∂taevas."},{"text":"Sa vajad teleskoopi, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"P√§ike on √ºks, aga palju l√§hemal!"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√úks on vormitud nagu karu."},{"text":"Inimesed kasutasid mind varem navigeerimiseks."},{"text":"Sa n√§ed mind pimedal √∂√∂l palju."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen punane planeet ja m√µnikord saadavad inimesed roboteid mind uurima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad √ºhel p√§eval mulle k√ºlla tulla."},{"text":"Ô∏è Olen tolmune ja kuiv."},{"text":"Olen saanud nime Rooma s√µjajumala j√§rgi."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen suur, keerutav t√§htede, gaasi ja tolmu grupp. Meie p√§ike elab minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kujult spiraal v√µi ovaal."},{"text":"V√µin sisaldada miljardeid t√§hti."},{"text":"Meie p√§ikeses√ºsteem on Linnuteel."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik planeet, mille √ºmber on ilusad r√µngad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Minu s√µrmuseid saab h√µlpsasti n√§ha teleskoobiga."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen kivi, mis lendab l√§bi kosmose. Vahel kukun Maale. Kuidas mind nimetatakse, kui ma vastu maad s√µidan?","hints":[{"text":"Ô∏è Valgussignaalide s√§rav triip olen tulemas."},{"text":"V√µin luua kraatri."},{"text":"Teadlased uurivad mind, et √µppida tundma ruumi."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Meteoriit","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga suur gaasi- ja tolmupilv kosmoses, kus s√ºnnivad t√§hed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga v√§rviline."},{"text":"‚óã Uued t√§hed moodustuvad minu sees."},{"text":"Teleskoobid aitavad meil n√§ha, kui ilus ma olen."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}